老鬼上n莊係中學牙sir

今日諮詢老鬼翻黎探班
竟然見到有個老鬼係中學牙sir
當年年少輕狂得罪佢唔少
佢翻到黎見到我個刻面上即刻露出陰險嘅微笑
笑到我心裏發寒
陰毛都嚇甩兩條
今次點算

幫佢含

metoo佢

個個你都話含
你咁耐以黎含左幾條？

奶佢春袋

bzbz含過一條only
就係毒步嘅gg

🥰🥰🥰

但毒步的gg不只被bot子一個含過